有冇90後入黎傾下計？

原来唔經唔覺今年已經2018年，好多90後都已經出黎做野或者仲讀緊大學，我作為90後尾班車，其實仲未習慣冇中學生活既日子，有時見到班00後中學生就好羡慕佢地仲有校園生活，唔知大家有冇同感？

我90頭，仲做緊份散工，鬼叫唔讀多啲書咩

慢慢就習慣做奴隸

岩ar, 細個時想快d大個, 而家先知道原来返學係好歎

殘體字屌你老豆

96年 仲有一年畢業

97年畢左業成年仲做緊垃圾parttime

90頭做左幾年野 開始覺得迷惘

Me too, 感覺要塭到一份好工真係好難

唔係話依家喺大學冇朋友或者佢地對我唔好
只係成日緬懷中學嘅時光，成日想番中學探老師

係唔知咩工先岩自己

大學lecturer的確冇中學老師印象咁深刻，上幾個sem了感覺没有幾多老師認得我

我90頭 我覺得做野開心返返學好多 如果有得再揀 我就會
中三出黎做野

感覺從自己興趣出發會好d既，唔係做full time會好辛苦

今年都已經21 估唔到咁快 好似21年嚟都咁廢 咩都冇做過咁

突然諗起原來10年代好快就過，可能到左20年代連90後都生兒育女了，時間真快過

今年20歲 已經收到幾封炸彈
中學師姐都生左兩件 一係就生得

早啲開始做fulltime 日後既路就會好行

93
去左日本working holiday

96年 就畢業 有拍拖 有層港島樓自己名 但讀書唔叻 畢業唔知做咩

過多1-2年就要開始做幾十年狗 諗起就慘